想用哥迪奧拿條垃圾換摩連奴

賀芬喊都羸唔到, 躝啦仆街

爺爺go mc la diu